有冇人記得當年高登講故台既一個故

大概係講一開始主角同成班同學係金馬倫道m記撞鬼
跟住佢條女比鬼上身 係主角面前上左學校天台跳樓
之後講到後面主角陽氣好勁 去捉鬼
個故入面又有啲咩暗示法之類 長故黎想睇番

說書人呀域 當年叫亞視乜乜乜作嘅故黎
不過因為佢同人鬥捐錢然後潛左水了

我印象中好似係爛尾 但係好好睇